[香港鬥獸棋] 官、警、商、鄉、黑、蝻、民，其實依家個次序係點排？

我有無排錯

商大過官

民撚食住官咩收皮喇

民只係個地圖中間個兩條河嘅名
個個都踩撚住

民就一定係最撚低賤
仲要無嘢比佢剋
其他隨你排啦

商>官>鄉>黑>蝻>警犬>民

中間個條

楚河漢界 維多利亞港

藍色 = 香港
紅色 = 九龍

民係張棋紙 比上面多隻棋踩住

蝗>商>鄉>黑>官>蝻>警犬>民

鼠食象 = 蝻>蝗

1. 點可以少左蝗？

2. 正苦一向怕左商鄉黑，又點可以排咁前？

3. 警犬就一向比蝗蝻禁住黎打，所以就排民上面

3. 蝻可以剋蝗，所以鼠食象

4. 市民繼續做底層

其實條河叫一國兩制

Rule :
1. 蝗>商>鄉>黑>官>蝻>警犬>民
2. 蝻>蝗

A Team : 支那隊
蝗,蝗,蝗,商,鄉,黑,官,警犬

B Team : 香港隊
民,民,民,民,民,民,蝗,蝻

民係張棋紙，只可以被人踐踏，無法反抗
但冇民又捉唔成舖棋

(象)商>(獅)官>(豹)警>(狼)鄉黑>(狗)蝻>(貓)民>(鼠)蝗

黨呢?

google "鬥獸棋" 三隻字就見到D咁既野

Source:

蝗>商>官>鄉>警>黑>蝻>民

蝗：習 / 張小明
商：李+x
官：林犬
鄉：劉王個仔
警：盧/曾
黑：上海男仔
蝻：元朗南
民：蟻

希望你地睇得明我指既代表人物

車>馬>跑>士>相>師>兵

保險雞最低，其他一樣

我啲勁

民先最勁

不過各自為政

被其他野逐一擊破

咁